Cowsep Facebook = Yip Ching Suen

睇啲語氣 我都99.9%肯定呢個Yip Ching Suen係Cowsep
可惜呢個facebook係假ac嚟

第二張圖開始係有佢講嘢嘅影子🤔

「On 99我band 1名校」
「LOL」
「屌你老母臭閪」
「同我抝？」

見到呢幾句已經知

又關我事？我打緊機喎

屌鳩本民青政又入我數？
咁屌鳩熱狗係咪又入您哋數

LOL

咪入囉 唔同你抝

學容樂其喳
whats the prpblem

收皮啦你

屌你老母

你漏左「臭閪」

呢啲正宗冇成本又可以玩野
整個fake ac掛個牌頭話自己係熱狗
走圍聊事鬥非，搞到熱狗神憎鬼厭
屌你老母

直認不諱

勇仔﹕你呢個問題問得真係好
危險爺﹕我地都好樂意為你解答呢個問題

勇仔﹕我地嘅目標係喺撚狗中
危險爺﹕維持呢個論壇嘅平衡

勇仔﹕用恥笑去搵出真理嘅所在
危險爺﹕我地兩個係魅力四射嘅本民青

勇仔﹕勇武文藝青年
危險爺﹕危險爺爺

勇仔﹕我地反邪教兵團不嬲都係來去如風嘅
危險爺﹕我地ge明日係香港獨立嘅光明日子

黑夜怪人﹕冇錯啦! 黑～

Cowsep：屌你～你母閪～

拿
講明先
我同條友一啲關係都無 尋日去咗打機
好明顯係自編自導
睇下嗰個咩得罪講句
share咗無耐已經條假ac入咗去俾cm
盲都知夾埋啦

盲嘅都知同一人

神探

但條友同你一樣淨係識屌人老母閪

原來爆粗係我既專利！

感謝讀者Cowsep提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

咁係咪證明cowsep唔係熱狗扮熱狗玩抹黑

根本熱狗唔會好似條友咁講野

純粹將網上啲用語拼拼貼貼

我地估緊會唔會係泛民派嚟嘅打手

擺明柒左比人CAP圖就自爆扮痴線諗住割席唔好整臭熱狗個名
如果係對家抹黑整假AC點解會PM 個PAGE而唔係響張圖留comment,你又知佢會CAP你圖?同埋一開始仲客客氣氣叫人比次機會,係抹黑你第一句就屌你老母啦,仲要D語氣,先指摘你針對佢,唔屌TVB白粉毒果淨係屌熱時,當人有證據收佢皮之後無聲出就開大絕屈人本民青,可以參考 '只有我們是香港人'事件,一樣咁熱狗style
熱狗D質素真係

個ac真係假嘅 因為啲朋友好多都係鬼佬 黑人

名叫葉清算
鄧顯 UST gbus，fb得15x個，仲要有一大堆連名都唔識睇既朋友
走去話皇上黃洋達、教主黃洋遠、國師陳雲叫佢嚟清算人
驚死人唔知佢係『熱狗』咁
仲要阿沙津姐一蒲頭就一口咬定係葉政淳分身
葉政淳要屌都喺自己fb圍爐屌啦，邊會咁得閒開個ac pm人搏屌

信同share嗰啲唔係弱智就係有心順水推舟屈落熱狗到

嗱 今次呢單我都覺呢個葉清算
即係Cowsep係扮熱狗抹黑
目的就係整臭本土派個朵
比外人覺得原來本土派支持者/熱狗淨係識屌人老母

不過想知嘅就係究竟佢係邊派嘅人派嚟

我唔覺得係本土派任何一方
咁樣太低莊

的確係 相信有機會係泛民/五毛嘅打手

擺撚到明係針對熱狗

咁又唔至 佢不斷開啲攻擊本民青/本土組織/學生會嘅po
似想分裂同抹黑成個本土派就真 的確幾厲害

佢係想個個都以為熱狗係呢啲癲狗
搞到熱狗神憎鬼厭
而家本青熱城啲支持者已經對立緊
佢就黎火上加油

御理有道理
會唔會係自編自導自演呀 好撚假喎
仲話我係佢？係咪未食藥

一睇就知你果邊啲人用嚟做鳩熱普城啦 不過太低水平
剛剛用咗啲時間睇返啲post 得罪講句一share 條友喺兩分鐘內即刻回應到喎
share咗個新聞噏乜9既post照計無notifications嘅喎 咁快回應到攞明係做馬啦
啲語氣屌屌聲又關我事？拎咗專利咖我？

好心你就出少句聲啦

咁係啦嘛 尋晚明明打機 乜都唔知
仲有 話yip tsing sheun講嘢似我喎
似就係証據 會唔會係做鳩我咋？

就算你唔係Yip Chung Seun
都唔該你之後唔好撚再洗版
好撚煩

用你最鍾意講嘅 你有無證據證明你唔係？

個ac就一定係假,問題條友係邊一邊人,條友被人CAP PM圖之後就不斷發癲,驚死人唔知佢扮熱狗咁,問題係佢之前仲響度PM人叫人比次機會熱時,如果個page答應佢或者唔CAP圖放上Page,佢根本無機會發難
除非係個Page自導自演,但我唔覺得一個抽水Page無啦啦做咩要搞你熱時

仲有呢單
12月已經用緊呢個ac做嘢

尋晚打緊機 點樣留cm

哦

so? 你求其揾個ac 話佢十二月已經用緊
咁又入我數
幾勁喎 慢慢揾證據啦

你又踢爆人啦
呢隻泛民5毛十二月就參加盤菜一星戰,諗住埋熱城堆做臥底,依家終於露出狐狸尾巴,諗住破壞熱城正直形象,真係可恥
我講得有無錯?御理

多謝

我剩係知真熱狗會叫人做皇上/黃洋達，毓民/教主
唔會皇上黃洋達、教主黃毓民咁樣叫人
驚死人唔知皇上講緊黃洋達，教主係指黃毓民咁

熱城雖然癲，但屌人會光明正大，一係用自己fb屌，一係開堆三國人物但畀你知呢堆ac係熱城特登開啲招呼本民青，而且會有真熱狗認證（有熱狗會like佢啲post）
唔會開一個似真有其人但實際上係假既ac

仲信係熱狗做嗰啲真係撼頭埋牆死撚左去算罷啦